【自己香港自己救】合作社運動

點解香港人爭取咁多年民主都失敗？
點解民生、生活質素愈來愈差？

可能有人會歸咎於民主黨、左膠、政府
但我個人的睇法係
香港人習慣口號式遊行、鬼打鬼、指責互罵、顧住自己利益

香港，以前被商家佬揸到盡，依家比內地食住
一個社會上的經濟發展嚴重傾斜一邊
就好似比人揸住個春袋咁

所以，我地係時候要改變
除左政治上的抗爭，生活上的變革先可以change more

不妨參考下韓仔以前點玩
除左政治抗爭之外，佢地仲流行組織民間合作社經營生意、起樓、起醫院
做有機生產、加工、外銷

香港人，你需要的除左係有complain既平台之外
其實更加需要自己願意從生活改變，願意為人付出

如果我地仲唔搵方法，我地就會係度等死炸

港共政權已經一野打殘勇武抗爭既人
唔和理非咁遊行示威
仲可以做啲乜？

其實勇武根本一開始就行錯旗
搞到而家冇人敢出黎

要勇武唔係唔得，一定係一個地下組織仲要係個組織係離岸咁搞
咁就班黑警想清算都清算唔到

但有幾多香港人可以用地下黨組織咁生活？

可唔可以詳細啲講下？

唔係話打擊你

一開頭要諗一樣政府搞你唔到既生意都幾難

一講錢, 好多人嘅反應都係"不了"架喎.